既然連Trump都同中國和解 好心你地咪再反政府啦［傷心emoji]

都暫緩左 道左歉
想國際關注 而家G20 人地和解
提都唔提香港
仲日日搞亂香港做咩😢

冇人搞亂過香港，只有共匪不斷搞亂香港

成日幻想人地會幫你
幫你老尾咩 人人都係為自己利益啦
老奉要幫你地示威者鬧中國？
仲日日搞亂香港 影響市民生活

香港有作用 但新加坡已超越香港
即使香港慢慢赤化 西方唔會話無左香港唔得
慢慢轉去新加坡囉
香港已經回歸中國 係中國一部分
老實講行咩政策真係中國內政
人地最多幫你出兩句聲

Trump同中國口交又好腳交又好,
關香港咩事?

今日對西方黎講
香港有重要性 但可慢慢轉用新加坡做基地
對中國黎講 香港重要
但可慢慢發展深圳 上海
慢慢赤化香港 唔好咁急
雙方都有後路
香港2047 都會正式融入中國

兩件事冇衝突

波台狗始終都係波台狗

香港人真係要靠自己了

咁你班連登仔咪日撚日嘈生晒要G20 人地支持香港
關注香港啦
搞咁多野就想香港全球關注
G20 比壓力中國姐
但你地唔明 呢個世界講利益

你姓咩

繼續打飛機自high 囉
仲成日抗爭 係香港好快神憎鬼厭

97 後香港已是中國一部分
你唔鍾意覺得人地管治唔好
無問題
但改變唔到呢個事實

自咩high,事實就係兩件事冇衝突
你啲波台狗日吠夜吠一早神憎鬼厭啦

佢兩個都唔代表我囉好無
我係鐘意反呢個垃圾政府呀

行出街睇雨你地抗爭有幾多香港人支持啦
成日打飛機自high 鍵國有撚用
點解遊行有200 萬人
搞事既得一兩千？
點解飯民吹雞咁多人出
本土派咁少人支持
自己諗下啦

反飽佢
唔好影響到市民生活

屌，你咁講自high嘅似乎係拎200萬遊行打飛機嘅佔大多數
不過算啦，會做嘅始終會做，會吠嘅點都會吠

1. 撒回惡法
2. 釋放被捕人士
3. 收回暴動定性
4. 林鄭下台
邊樣做到？！

單機啦

好民主 好自由
好多元意見

點解一定要做到？
老奉你地要求乜 政府要全部做晒？

我地唔撚係市民呀屌你老母

林鄭下台重重要咩

比你地影響到果d唔係市民呀屌你老母個老母

你搵返300萬人出黎行顯得我地先係小數意見我地咪收檔囉柒頭
死三毛

波台真係好撚多垃圾

仲要成日屌鬼佬食哂啲港女
轉過頭自己又去幫鬼佬含撚

咁人哋唔俾我哋就唔問呀？
所以先要爭取到底吖嘛

Hide Blocked User - 希比

( Show Blocked User - 希比 )

根本係班和理非on99
成日以為人地會為你付出
講到自己好偉大
你訓街咋要人地為你地流血、燒錢
外國同你有親呀？

收檔啦

咪理條三毛由佢自己打飛機啦
又要話連登仔又要上連登
係到吠兩聲以為自己好清高

咁咪爭
但唔好影響到其他市民

你地夠又要話香港唔好又要住香港
唔鍾意香港係中國一部分 但呢個又係事實啦

比全世界人知係第一步黎
冇話一定要人幫
有人幫係bonus
等下國會人權法點講先啦

[深度分析]從高薪養廉到高薪養｢貪｣

咁你又點解唔支持？
少人支持你就唔支持？
你冇主見架咩？

你依家就已經神憎鬼厭啦

要搵返300 萬人先prove 到你地小數
本土派 港獨派係香港個名一早臭過屎坑
睇下有幾多市民支持你地咪知
200 萬人遊行當然係好大民意
但支持衝擊既垃圾有撚200 萬人咩

blocked

冇咩點解
係老奉架
政府為人民服務 你唔知？

你唔識唔好係度亂吠啦

屌你老母鬼閪

屌你老母啦
而家只有加大壓力
攪亂香港既係班共匪同班官同警察

即係你地講乜要求
政府就一定要全部照做？
你地代表全港市民？

事實可以推翻

吓 姐係有人入你屋企同你講每日都會有150個人入嚟住 你冇得say no 改埋你啲家規 然後你唔鍾意就搬走？

你改名啦⋯⋯

唔好影衰希比

華為禁令冇解除到喎,咁快又打飛機啦?

唔代表 我代表我自己
不過我使撚理你意見
我有權利發表 你唔鐘意覺得影響你
你咪用你既方法反對囉

咁你憑咩話人搞亂香港？
你代表香港市民？

但上邊條友話政府一定要照做喎
你地有呢4 個要求政府要老奉做喎

我代表自己咋
我覺得你地搞亂香港
如果香港得我一個咁睇
你地抗爭就好成功 好多人支持
d人見你地阻街 阻𨋢門 拍手支持添啦
但事實係咪咁呀

外國勢力（侵侵）干預香港內政

市民有要求政府點解唔可以跟住做？ 就算唔照做都起碼做啲紓緩措施掛 你道過歉就算？ 全香港咁多人 有三分之一嘅人有同一種聲音仲代表唔到？ 唔通要7百萬出哂嚟先叫代表咩

屌你老母收皮啦3毛屎尿屁

事實係點呀？比證據黎囉

你支持番撐警大遊行先再講啦
唔夠人手呀

知道

你搞亂嘅定義係咩先 講真 啲人成日話亂 除左某啲日子會封路 真係見唔到有咩同平時唔同 啲丫叔照賭馬 啲大媽照跳舞 啲港女就照打卡行街

哦，noted with thanks

此post已完！

各位專心推返630 71行動post 到時見

乖啦 3毛己經入左你個馬會戶口啦

喂 樓豬 我就係要反啊 我就係要阻啊 最好阻埋你 咁又點？唔鐘意？走囉

侵侵上枱玩左咁耐

仲唔知侵侵咩性格同玩法

睇怕樓主真係冇腦

事真 波台成堆智障輸波輸錢 輸到變腦殘

係，好現實就係講利益，只係想全球關於等大家知咩事，始終d不良影響，唔可以香港人受晒，等其他人都知，等d高官都受返大家一齊攬炒好過

暴政擾民，搞到好似暴民擾政

中國豬奴性到底有幾重

係呀伊拉克打左10年你有冇因為咁少過一條毛

喂樓主，我冇偉大目的，純粹睇你唔順眼所以要攪亂你生活打我吖笨

戇鳩
訴求一個都冇做到就撒 知唔知啲人岀黎為乜
同埋我地冇搞亂香港

我地港人治港 好合照
邊個比你中國參一腳搞鳩香港